- จงออกแบบระบบ อัพโหลดรูปภาพ สามารถตั้งรหัสผ่านได้โดยจะมีสองปุ่ม ปุ่มUpload กับ ปุ่มDownloads

    1.ปุ่มUpload
    เมื่อเราเลือกรูปและใส่รหัสผ่านแล้ว          กดปุ่มนี้จะขึ้นว่าUploadรูปสำเร็จ แต่ถ้าเราไม่ใส่อย่างใดอย่างหนึ่งก็จะแจ้งเตือน และถ้ามีรหัสผ่านนี้อยู่แล้วก็จะแจ้งเตือนว่ามีรหัสผ่านนี้อยู่แล้วและไม่สามารถอัพโหลดได้

    2.ปุ่มDownloads 
    เมื่อเราใส่รหัสผ่านและกดปุ่มดาวน์โหลด เราจะทำการโหลดรูปอัตโนมัติและมีรูปPreview ให้ แต่ถ้าไม่มีรหัสผ่านนี้ก็จะแจ้งเตือนว่าไม่พบข้อมูล


- ภาษาที่ใช้
1.Front-End : React.js
2.Back-End  : Node.js
